何文田女子攀欄河墮樓亡

老婦從高處墮下，當場死亡。（姜偉康攝）

下午4時許，一名老婦攜同長梯，在何文田愛民邨昭民樓的高層走廊徘徊，之後爬梯攀過欄河，一躍而下，當場重傷不治。警方到場調查，正調查老婦身份及其墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

唔明點解要一齊死

come on，少少苦捱唔到，點等到習大大殺盡港獨狗，光復香港？